[vvd係我地既人未] 利物浦 對 阿仙奴 6

永遠都唔會係

已經係

垃圾po

用me果個

吹牙

Mo chi

Cosplay?

成套著出街真係好柒

搶唔到

呢句真

Arter

岩岩踢完波

Exclusive: According to our sources, Virgil van Dijk will join #Liverpool. We understand Liverpool & Southampton have agreed a transfer fee

張伯倫將現身利物浦

樓主：source?

芬威係雞係公廁

難分真與假

70m?

Source=lihkg?

張伯倫呢

聽日黎

已射thz

Fsg反cup利撚

射得出我戒一個月丁

Last one I swear,

Skrtel has 13 Premier League goals

Chamberlain has 6 Premier League goals.

我怕你忍唔住偷偷地打

We went from Keita to Oxlade-Chamberlain and some people are over the fucking moon. Some people love mediocrity fucks sake.

哥狗

睇唔明

屌浪費時間

補5分

Passion

Until we score

丁力射出球場

好彩曼城有史達寧 要感恩

50m

由基達變張伯倫都J出血
垃圾球迷鍾意廢人

大概係咁

上季比JM完封

饅今季好似廢左

準備反cup了

點解高普想要Chamberlain多過要Drexler
睇唔透

Renato Sanches left out of the bayern Munich squad today by his own request, confirms sporting director Hasan Salihamidžić. (Sky)

好似下場對鏝

英人

勤力、英人、講心唔講金

屌你完場未

Draxler=貪錢狗
Chamb=鬥心熱血拼搏

on9

史達寧

Until...

................

我利唔賣垃圾

250

高普睇人有一手

利post燈力

傳緊多仔想買draxler黎補丹比利個位

on撚9 場波

唉, 差果幾分鐘都忍唔到

4424

辣殺

般茅好撚茅

但咁樣打起鏝城,下場利rip

曼市

屌奶星補5分鐘去到97

球証真係on99

有人紅左

屌垃圾賽事

過左95分大腳解圍都唔吹完場咩撚事

扮傷拖時間 自食其果

j KING頭先球快攻衰自己貪心

丁力咩事

2隊一齊買係咪有折

費格遜時間

Mike Dean

250紅

丁力紅牌

落返英冠啦甸恩

哥狗唔知係咪有心lur到球證補多左時

Until we score
4424
曼市雙雄

咩事

史達0紅

丁力下場出唔到？屌

屌你老母英超球證

250冇得係晏菲路鏟草

丁力又幫哥狗執分
睇黎今季佢開始坐正

100分

成場噓鳩佢

補上補補咁耐

Sterling will now miss the #LFC game

到底丁力咩事

下場鏝主場姐

Mike dean好波 踢到100分鐘都仲踢緊

屌呀

自

橫掂都係比人boo

跳入觀眾席慶祝

黑撚到

屌

要出sane屠殺

甸恩係咪熱刺fans 黎架

抵死,同球迷慶祝啦

哥迪奧拿時間

呢隊鏝黑到

兩隊都係獌黎

其實睇左成個下半場,都唔知點解補5分咁多
仲要補上補,

下輪啦

甸恩

單刀唔入個下攻勢完就要吹啦

下場要比利迷boo，不了

癲恩點解仲可以生存

個king又話好撚勁
最尾2下食撚屎

洗唔洗直紅呀

Chelsea are remain optimistic that they will sign Alex Oxlade-Chamberlain before the close of the transfer window. [Telegraph]

本身有黃

甸恩真係狗黎

Until we score已經仆街

比黃就比哂全部有份衝過去慶祝嘅人啦

比得個丁力咁樣即係幫獌城姐，出少個垃圾

2黃牙ching

甸恩呢條垃圾點解仲可以吹英超

開頭都以為會完, 中場再亂鏟比完牌都以為會完
點知攻埋先吹雞

幾勁都俾利post燈死

有名你叫 癲架

唉 點解痢仲未暴動

有阿狗係公海寸我地

簽完份長約跟住再借出去

我妻

[img][/img]

買人未 屌你老母

一陣人地真係簽到

我地真係柒爆

加時

利狗幾時簽重建

+5加到去100分鐘

1：0已經打哂J

pk 史$寧無得踢利

呢幾場 史$寧 踢利 都踢到我地打多個咁

Liverpool Transfer News: Virgil van Dijk will not sign, they need a Plan B – Paul Merson

第一次打11人鏝輸硬了

獌2:4李

Who?

依家賣人就行

奧歷治.......
沙高 都比西布朗，水晶宮爭

買人就

我表姐水我

Sakho

Paul Merson

all in 咗 4:2

現充一詞是源自日語「リア充」（リアじゅう，REAL→リアル→リア）的網絡語言，指現實生活中無需ACG和網絡就能過得很充實的人[1]，也可指某些二次元角色。常含貶義[來源請求]，特別是與「去死」二字連用時。近義詞為人生贏家、人生勝利組和土豪等等。一般來說，容姿端麗、學業有成、財力雄厚、交際廣泛或戀愛幸福，是現充的決定性要素。

咁你唔好彩了

越看越sad
利真係要換老闆先有得救

Man City defenders' tackling vs. Bournemouth:

17 attempted
8 failed
6 fouls
3 successful
3 yellow cards

Put to the test.

lm

個利迷又話見到vvd既

有無人有哈特場ACE LINK

睇肥賓

照殺

邊場呀

個個見唔到得佢見到咩

621

屌你咩快簽啦

Show Blocked User - 馬馬度沙高

屌咩 J完先話冇

哈多士對修仔

加油呀賓賓

點搵

呢場肥賓嚟

有無哈多士

撐肥賓反底

難D喎

多士嚟

肥賓買左Joselu

ching邊到搵link

上兩場廢廢地

wow

好勁
唔該哂

俄文

有冇人上到ig

rafa

冇

肥賓

上到

咩係ig

艾豬 都唔識？

大家點睇Perez

一直上唔到

想睇咩， 我cap

仲未播

你老母

Ali

比個on9食左

希望卡數降班

睇高普朋友隊

on9 先食到正女

試下Flash
我睇到

講到口臭
搵link 就google key word
Reddit live soccer

咁唔好講了

唔怪得我連女性朋友都冇

REDMOND

Reddit都出左新link網了

威啦

多士

clear chance

REDMOND 打利記先勁

點解唔bookmark d link網

茅link睇唔到波
幫幫手比link我啦
我好驚呀

申請now la

好撚正

有冇人比link我呀
我好廢搵唔到link呀
點算好呀

ayew爆頭

多士勁到

簡單直接，踢得好爽

支持多士算了

vvd
fsg

屌你老母

你表姐又見到d乜？

？？

10點幾訓左了

不如兩個教頭咁老死
交換隊波教啦不如

link都唔識貼

佢痴左線

？

?

你痴線嫁

益力多 紫菜鰻魚

點解巴打仲未比人bam既
等去返上次個post report你先

幾驚唔入

肥賓1-0

十卜

咁快

紐記球快攻勁

一排益力多

35分啦ching

ince

爭d唔入

Delay

差d

唔是lowe哈仔輸緊了

鰻魚

肥賓終於入波了

比歷早D炒好過

哈德斯菲勁到傻
係finishing差啲

借力子比佢練

慘得過有利狗送分

人地前面夠人

咁借ward

拜狗廢到私家雞都打唔入了

Exclusive: According to our sources, Virgil van Dijk will join #Liverpool. We understand Liverpool & Southampton have agreed a transfer fee

Source: LFC_red

龍都夠

未聽過lfc_red

得啦得啦

Reliable

Jed Thx

fake

個個都撚鳩利狗

Of course

水晶宮
肯比30m未

扭呀復出喇

撚得利

Trent Alexander-Arnold took part in training despite suffering a dead leg against Hoffenheim in Wednesday's Champions league play-off at Anfield.

Healthy taa= new signing

法蘭迪保亞

祖赫特又柒

@Linda_Pizzuti @John_W_Henry your judgement day is inching ever closer! #fsgout #ticktock

paul merson 燈王
呢鑊有機了

屈福特紅牌出場條友係最尾頂住米仔個條友
抵撚死

希望佢傷到仆街

音樂巴打好波

Ho ball

乜唔係cc台班細蚊仔幸災樂禍先？

男神入波

水晶宮個教練唔掂wo ,
今年等降班

佢係國米都係教左一陣就炒

最好修同精宮今晚都輸
一個拿拿臨賣VVD套現買人
一個買沙高增加防守實力

又入

仲係大sam就有用
迪保亞渣

有報導指，史浩克04希望利物浦加入賀維迪斯嘅爭奪戰，因為祖雲達斯對於呢位德國後衛嘅出價，只得1000萬歐元。

精宮英冠見啦

高普：有四大中堅，不了

昌宮

就快變五了

de Boer 係咪有傳過猁

晶宮降班啦
肯比錢買沙高未

買佢同vvd 啦吊-0- 老虎撚收皮

係

琴晚好似有見過呢張圖

小豆魔性

邊個印

如果簽到賀維迪斯同一百分
收唔收貨

朋友隊屌打修狗未

紐狗個龍咁廢

最後一日VVD 張伯倫 Draxler 一字排開

車路士官宣

買到其中兩個, 短50年命又點話

利撚J到出哂血
點知最後乜都無

咁你死得了

100分算最易簽

簽到
o力子十成走

哂9氣，1個都唔會買到
仲有期望fsg係咩心態

最後一日vvd keita xo draxler 一字排開

希望班友又入唔到波

醒醒啦，唔會買人好嗎?

同意呀
入分組賽兩三日都買唔到人wo

西咸紐記好廢

一百分應該有啲機會
其他就應該收得皮

Redmond條on9

經過上季，雲加應該好憎恨利物浦，點會賣

隊隊都憎利記

唔明點解 憎隊無冠既垃圾做乜

史雲斯都輕取水精宮
係利記先踢得咁辛苦

卡數降左一年班但成隊都唔同哂
仲要踢得幾好

比歷廢姐

紐記兩邊跑狗

hello kitty xo 布甸狗 一字排開

肥賓2:0

又找到卡數⋯

2-0 肥賓

Redmond勁到

呢球又係贏前場緊迫

比歷88

比歷有條白色鼻毛無剪

fpl d錦囊一季一次

明明西咸d人唔差
點解咁撚廢

買埋lazini過黎, 西咸真係死得

紐隻RITCHE好搶眼

西咸左邊放題

西咸後防好柒
任人出波

朋友隊入波未

比歷殘左好多

屌打

同廢中一樣

有身份證到可以劏穿條後防

修咁都唔入

btk
fpl仲用緊佢

Captain

kane

我啊婆都入啦

你呀婆

法蘭迪保亞應該好快被人炒

護空門

祖赫特又比人撚

肥賓3:0

朋友隊大難不死幾次

比歷
joe hart

肥賓3:0了

利記幾時對西咸
趁佢病攞佢命好D

上季都係咁諗

大家都熟悉嘅 James Pearce 爆料，指古天奴雖然出現離心，但依然獲得高普 + 眾隊友嘅支持，因為佢地相信 FSG 會堅決咁續留呢位巴西中場，並認為古天奴會喺日後，繼續為球隊全心全意咁付出。

至於沙高，原來高普曾經喺去年夏天，叫佢接受被借走，原因係希望佢可以透過外借離隊，加強紀律力 + 狀態，但係呢位法國中堅選擇拒絕，再加上沙高喺被雪藏期間，經常喜愛夜蒲，所以就算佢喺水晶宮踢到曉飛，高普依然都唔肯再俾機會佢。

屌你老母修狗

mola人地睇到定

修0：0 完場

最好

比歷同迪保亞鬥快比人炒

幫唔落

個時仲話人地冇撚左邊幾個主力
結果

Marcos Alonso since joining Chelsea. (8 PL Goals)

Oxlade Chamberlain 12/13 - 13/14 - 14/15 - 15/16 - 16/17 (7 PL Goals)

真係幫唔落
你睇下摩獸咁撚廢都仲有機會
可想而言沙高紀律幾差

一百分夠熱血夠勤力嘛

咪燈啦

如果係咁沙高
Liverpool country

一陣睇4:2

4:2

邊到喜愛夜蒲我屌你老母

正，fpl3個後衛都係哈多士，修仔
可惜daniels擺左係後備

會員馬馬度沙高請振作

一堆0入波比賽

都唔能夠令修放人 換錢買人
就無辦法

(當然利bid唔bid是另一個問題)

屌你老母
朋友隊3場0失球

買入球大會唔會穩陣過買4:2

講緊lihkg會然馬馬度沙高

snapchat = 喜愛夜蒲
邊個利page出？

高普學下朋友啦

邊到講喜愛夜蒲
James Pearce講個D野1年前已經知啦

YES

如果當年高普留到佢做助教就好

個衰妹係英國食洋腸

(l) > ( O )

* > ＊

菊花殘 滿地傷

唔係話今日決定賣唔賣100分咩

24個鐘都未過

west ham買左小狗，假e巴 同 Joe hart都咁廢

vvd都話聽日黎左成兩個月

唔係話今日25代表同利攤牌咩？

比歷

Liverpool are already negotiating with Renato Sanches as Coutinho's replacement due to his potential departure to Barcelona. [bild]

以雲加性格會諗到最後一分鐘

又育成之後去巴

唔好話搵史比寧頂古

熱身賽踢我地果場 好像shit咁

功能完全唔同

大賺啦今鋪

睇到佢頭頂個碟意粉已經唔開胃

等睇4:2

去搵普巴 搞基好過

個頭搞到奇奇怪怪

Games between #LFC & Arsenal in the Premier League have produced 17 goals in the 90th minute or later; more than any other fixture.

客+1真係收息
趁早買

Marotta: “Liverpool are holding on tight to Emre #Can. His contract expires in June, we’ll be able to negotiate with him from January" #LFC

Marotta: "We won’t hide the fact we like him, but currently he is a Liverpool player, so we can only admire him from afar.” #LFC #Can

今場 佢地入好多波就肯定
taa定高美斯 防守
老虎
左閘又唔守得

是唔知我地入唔入到

all in左客勝

2-4

69

英國男神

Fsg都話要買趁早

朋友隊榜首

dllm 聽日終於放假

一陣我最

我地原來坐緊最熟悉既位置

你平時咪又係廢青

直擊要害

廢青都會累

一億髮王

有無利子有49000link ace link?

Pellegrino on Van Dijk: "I think on September 1st, Virgil will be here."

Where is here

轟

Klopp on Coutinho: "I think on September 1st, Philippe will be here."

FSG on Coutinho&Van Dijk: "I think on September 1st, They will not be here."

對比起最連
利主場真係圖書館

4:2未

要嚟既始終會嚟

馬列斯幾好

盧卡古咁勁

一諗到比獌狗強姦

1億中場

愈黎愈成熟

就輸 頂住

明叔後裔

我曼屌打李城

黎料了

等睇雙紅會比我曼SM

中間馬迪 後面拜利 點攻

雙紅要粒水了

Okazaki咁浪費

而家開始hope song

點解車狗會放 呢樣野真係諗爆頭

狗巴

應該真係4-2了

屌 唔好提

舒米高好撚勁

驚都未驚過

fsg out啦屌

仲有迪基亞，真係好難攻得入

管理層玩政治

痴鳩線now個旁述話今屆旁證冇乜犯錯
仆街屈仔第三球係咩？

1億

曼玩車/皇馬式重建，fsg就玩阿式重建

ching出盡力燈喎

普巴

狗巴 一億髮王

燈咩咁廢都唔笑

普一招

黑肉腸隊係禁區幾有威脅

同獌狗比
前中後都差唔多輸哂

射完未

贏左閘

好多攻門

之後平均十分鐘入一球

咁多中龍波

輸三注

無邊個位贏到獌

我地個中場一定被屌打

出岡旗不出如出伊因拿早

唉 如果簽到人

如果利任何一個中場射咁多粒都唔入已經比人叫死全家

都係果句
摩狗來後 2年用左3億
我地2年 3000萬

人腳唔夠踢是合理

七年都唔夠人地兩年黎

我地有遊艇

曼狗入波是時間問題

條防線攞黎擺, final third啲機會多到

睇開d啦
已經破左轉會記錄喇

好想盧卡奴大傷

李城踢緊咩

㩒住黎屌

防反

盧堆友 除左shaw

好像無咩邊個有大傷 record

呢D波神軒就入左了

如果呢場對我地 高波都豬死

利記打依對獌真係會比人456

係時候1-0

系

4:2

Fouls

呢下都吹？

出手

都係果句
到你拎左冠軍 無人會話你係用左幾多錢換返黎

想佢好似施斯咁

拉低
如果係皇者曼拉利就唔會foul

FSG話不了

日本仔前面做好多迫搶wo ching

李城費明奴

無上幾日 話4:2果條友之前中咗邊兩場

屌你球證
係吹就第一下吹啦
交撚到中間 對住個龍先吹

一場咁大把

曼狗上場都
係上半場完前入波

其實馬列斯頂到25仔
可惜....

馬列斯

迫搶完比人搶番

仆街日本仔真係廢撚到
上季好意思玩逼宮

又比拜利完封

踢緊咩呀
好似完全唔知隊友位置

4-2

防守型前鍵鋒黎

唔入波=廢

屌啦
防完波又傳唔到
帶又甩有撚用咩

李城個22號幾勁，勁過屌簡咁上下 ...

屌你廢就廢啦

李城都算勁守到唔失球

馬列斯除左射波 同古仔差唔多

廢就廢啦前面無人都照傳on99

多得kasper
條中場線仲衰撚過隱形

下半場4:2啦

其實呢單野係咩事
理論上鳩up比分 咩一定中 呢d

日日都幾十單

點解今次成個體育台都講
可能下半場 4-2

出邊好撚on9搵post都搵唔到

4:2叫緊糊

搶到都仲要妹兩下俾人搶返真係博屌

請支持. jpg

屌你老尾啲賭撚真係好撚柒煩

頭三十個post有廿個係4:2

我地一齊開好無？

人手推頂

曼聯失分
上帝：你上一個願望是咩

動物台都有

買vvd keita

咁再上一個是咩

下半場就食糊

買chamberlain

FSGOut

依隻你要既 暗桿收錢

曲線反明仔

咁再上一個係咩

[size=4]御坂美琴⚡強勢回歸！！！/size=4]

死毒撚

上個名順眼d

yes

屌 真係有on9跟買4:2咖？

就算跟都無理由成款身家賭落去啦
賭仔心態on99

軒仔都可以指揮利記中後場

我真係希望隔離買成萬蚊既人係改圖
見到佢地真係信買真係覺得香港好可悲

重夠膽用番呢個名

不過心智障礙真係冇得救

真

香港地7百萬人你估個個都有腦咩

屌咁大份 有無咁易跌

日本仔.....

連呢d都信
真係好難怪香港人仲信一國兩制

又有運

十二碼都救埋

救到

呢下輸真係輸日本仔

真係有機會和呀

入12 碼率咁低都畀佢射

屌你啦

個日本仔係咪收左錢

真心
可以買少少曼聯冠軍 應該收到息

球12碼射得好差

未射先撲都射失

想逼沙翁落台

波台一片哭喪

如果聽日真係有人跳樓
果條友會唔會內疚

舒米高fpl係咪會爆分

外國人好多都差唔係
單單indykaila的料

引完又引

講雲迪克 done deal就係佢

魔性好濃郁

mk達恩真係成隻狗咁

Man U 200% win

呢下拜利咁都唔吹

俾人入4球迷唔會

狗會fatfat啦呢獲

個球證

日本仔終於有一球向前傳到

嘩馬列斯點過

一日未完場 一日都...

now嗰兩件係咁話佢吹得好

屌佢仲開十鳩廿個post

好撚彩…

咁撚豬兜信個on9
死左都唔可憐啦

中過1場波膽就跟佢買果d真係幾唔簡單

馬列斯推順都唔射

聽日打住風成班人排隊跳樓何其壯觀

咁都唔入

好好笑
仲要打咩樓主話幫人改善生活所以信佢
笑撚到仆街

仆街古真係又左下角
12m穩入果d真係冇路比你捉

射左

仲有30分鐘

我魔5分鐘1球

第一下過左已經順
係要推多步

其實4:2係咩事
最近好少上

2分鐘一球都得呀

君子射親都係同一個位，不過夠快夠盡成日入

俾d時間4:2啦

不過應該真係好多人買
個賠率咁跌法

Manu 啪啪啪 Manu 啪啪啪

馬會個精算師應該呆撚咗

咁跌法係都外圍莊買啦

g8應該左右都會射wo

馬列斯拖到慢哂仲想出

馬列斯真心垃圾

比到咁撚深

可能狗會見到個post姐

屌 曬料

ndidi太遲分邊

又唔早啲俾

準備入波

4分鐘一球

法國origi 同lukaku 都係同一招
不過origi 太廢做唔到

馬列斯條友 其實被人看穿

成個夏天除左羅馬好像無人正式bid過

馬列斯過人真係一流

話咗虛火嚟

Lukaku真係食哂身位
Origi係攞哂位都可以俾人食返轉頭

唔賭波都知買波過關刀仔 gur 大樹啦
大注落仲要波膽不如過澳門走一轉啦 on9

李城真係反都唔打
齋防

賭波膽賭身家真係智障先做得出

最多咪4:0 邊有可能4:2

1：0

4:2叫糊

仲有五球

個個都not for sale

佢呢d擺明 夠錢就走得

無人bid都已經係大問題

agger
Man好快入波
依加係時候all inman

一換人就入波

屌，企喺度都有波入

屌 又嬴

仲有5球

Ndidi

守左70分鐘算係咁

馬列斯又哂一球

個龍咁都救唔到

曼聯!冠軍!

守得咁辛苦

屌唔撚睇呀
直接比個盃獌算數啦
無眼睇

其實李城條中場係咪唔識傳波

魚奶突 冠軍！ 魚奶突 冠軍！

咁近

企係度望波

大注買4:2不如買獌冠軍仲好啦

馬列斯真係廢晒

馬列斯條垃圾曬咁多機會

一早拎返個波黎踢唔洗守得咁辛苦啦

馬列斯好勁呀

李城

lukaku

馬列斯條廢柴 其實點型黑鳩翼

過到人 但其他

廢就廢啦

就算真係有人同我講一定中
我寧願買條細飛波膽
補多條過關算
唔撚鐘意賭錢都識用下個腦卦

屌 訓 聽朝睇美偉達算

呢隻gray真係On9

垃圾

我地對住李城都唔樂觀，人地又守到，d反擊快撚到
獌兩個中堅加龍勁先無失波

之前仲傳買佢

上年又係呢度入就係撚咁射

而家條撚樣扮之前係撚狗

2-0

叫糊

老實講
人地鳩 up
你信佢
個責任係自己度

屌 49000冠軍相

2:0同4:2一樣係贏2球姐

曼狗有無機會好似利狗咁一月崩盤

咁既人腳

呢啲先叫板凳深度架嘛

冬季轉會繼續買人咪得

我地都好深
不過廢姐

Doom 死獌狗

獌難講啲 但係利好有機再崩多次

摩佬第二季 應該無得輸架啦

爆炸狗有冇越位

有

未開季已經崩左

獌鏡睇唔覺有

Dllm 死獌狗

算啦
利既定位同目標一直都唔係爭標
葡萄人地都冇用

唔撚洗等到一月添啦

49000不如去香港打埋籃球甲一啦

最迷boo鳩舒米高係咩意思

唔識尊重人

抱歉

呢場波係冇人理邊隊贏
唔係4-2就得

放十鳩幾個post
而家出嚟扮撚狗真係好肉酸

買到馬會個倍率都大變 究竟幾多錢入左去

俾多場洛辛堡可能會跟一舊
俾場英超真係唔會信

仲要李城入皇者獌兩球

你話4:0 都可信啲

芬威巴打係隔離帕卡個post

你讀geog?

上面仲緊張過自己踢咁

屌 老蘭cow條女 加2個pad

55

巧垃圾

都話左獌點會失波

臨尾個球

fsg果然無令人失望
dllm

買左4:2 $50

Liverpool are now open to negotiate with Barcelona for Coutinho.[@Alfremartinezz]

有出冇入

你痴線架

Fake?

轉會post 轉貼 應該真野來

個sauce係乜水黎
無人識

Periodista deportivo. Narrador de fútbol en Onda Cero Radio

Sports journalist. Soccer Narrator on Onda Cero Radio

今次個風好似勁過上次隻鴿
啲風吹到啪啪聲

搭緊車返工了

小心 注意安全

啲風大到吹得郁個人

Virgil van Dijk has dumped his agent and is trying to break the terms of the contract he signed last summer. (@Independent)

Van Dijk's actions are in a bid to try and hasten a transfer, but Southampton have made it clear they do not want to sell. (@Independent)

Crystal Palace more hopeful they can wrap up deal for Mamadou Sakho this week. He is their main priority, all funds set aside to sign him.
(Dominic King)

Klopp: "Divock has given me absolutely no reason not to involve him in the squad but the rules are the rules, but I spoke to him already."

Klopp: "I cannot guarantee that people are happy every day. We have until the 31st but until now in this position, nothing is happening."

Klopp: "The players will all have their opportunities. And in the next week, I have no ideas, but if nothing comes in, nothing will go out."

點解對我咁好

I瞓了 希望起身見到VVD confirmed

老虎撚後入左古積仔幾多次

叫

呢d不知名 source聽下就算
基本上fsg真係賣 就同時向球迷，高普宣戰

唉 乜都買唔到 古又走左一半。究竟想點

簡又唔續約 中場中堅咁廢唔識補。救命

修狗捨得放人未

雲迪克 依家先炒經理人 好像太遲

其實留黎做乜 諗極唔明喇
利就話冇時間搵人頂古
修都係？ 定係鬥氣

唔洗返工

釋放vvd

完全唔知班人想點

呢幾場比賽 已經講左佢地要買前場攻擊人員 佢地依家問題是入唔到波多過失波

但佢地又要死hold住 唔放
個問題係你hold住雲迪克唔放 都係入唔到波

你又唔係打算大搞 留雲迪克同時買進攻球員

擺到明鬥氣啦 柒利用埋啲乞衣招數 係人都嬲

派skipper 打mayweather 啦
嬴輸都有幾十球比廢中買人

Skipper 咁廢
唔好話mayweather
五月天都唔夠打啦

mayweather贏硬

Skipper 眼神制敵

今晚出karius

即係今晚坐輸望和

真係買唔到雲迪克
就轉目標

洛夫雲係咁扑利page
躝

fsg有冇嬲巴狗

原來水晶宮失兩球都關Martin Kelly事

我利後防基因

回家啦

追左好多年風 叫做大概識d大原則
我仲未識由南泡幅天氣圖去睇到個槽點樣打擊到副高東退
其實睇得多就識 追風唔算太難

米做乜

karius
Randall wilson gomez monero

不過都係呢個陣好d

利迷真係高質

Can子唔計

空城計

仲要買左Hoedt 用黎頂vvd
似係預左佢會走

Howedes 個邊值頭嫌祖記出手太低 想利出手

做個咁 都簽唔到是但一個
Fsg go fuck yourself

晨早起床 清新開朗

10點半仲晨早

如果最後can真係唔續約

當年tc相比ali 更想要 can.
就顯得更好笑

Fsg就係一個笑話

有幾個說法

咩謝4遲左起身 見唔到ali(我覺得呢個完全係fsg放風放出來 好笑籍口)
唔想比高人工
要左can唔想要ali

如果想簽一百分 今晚係咪要輸比阿狗

簽唔簽都會輸 放心

100分:對我阿都輸，唔黎了

上季搶人第4 雲爺爺會放過利?

今季咁嘅人腳 咁嘅軍心 上年個六分點都要還了

deal

岩 去轟算

再買就人滿之患架啦
買完下年keita黎又無位踢
跟住下年又有各種籍口買唔到Keita
去車岩架啦

客+1
聽日約經紀睇樓了

下年古天犬同二五慘都走

放假 訓到十點半正常啦=,=

三點前落波都要返工

Rip

咁你汁定野番工啦

汁你老母

返硬

jer夠味

鬼叫你唔續約

打工仔 都係想高d人工姐

12-2點落

覺得要搞個can子同沙基利fight

格劍

係純粹個人on9

花生

天文台考慮下午二時前改發三號強風信號

我支持完美肥翼打巢二五慘

me too

不了

唔預埋我

曼sub 係hehe 爆炸 rashford ibra smalling 達美安
仲有young shaw lindelof sub都唔入
利狗

facebook堆支持fsg友

已經屌到唔想再屌

道不同不相為謀
你目標前四我目標冠軍

咁既撚陣踢雙線 目標係前四真係high 大左

最好笑成班笑鳩獌狗圍爐打飛機，跟住死死氣話人地陣容好勁

攞歐冠洗鬼前四咩

繼續J佢地既乞兒足球囉

Yes we won it 6 times

👼👼👼

下個post比我開

你想做咩傻事

好想要VVD

改返名

咩名先

唔好分化我地互含聯盟

我想話佢改返名做炮姐

佢好似改得番 好開心貢🤔

conor

豬波典算

Divock Origi won't be in the squad again tomorrow. Looks like he's off on loan.

好波

蘇仔短短兩個月多啲就逼走左妹下妹下

走都無所謂 簽ox 啦

走左無簽返人就屌佢老母

屌定都得
今日都廿七

想問炒左agent有咩幫助

高普你講過 no in no out

奧子好行唔送

奧歷治d信心
憑咩要求有正選打

佢唔係話if no in就no out咩

心態=垃圾
腦=冇

係呀我呢個意思
咁 Origi out 就應該有人 in
除非 loan 唔計數

老細話下午唔洗我返

正路係要兩個都執哂返黎

以後都唔使返了

以後唔洗返

以後唔洗番了

即係你唔重要

答案一致

企開d啦

炮姐 下年重去唔去動漫

全部人都咁撚黑心

執得一個得一個啦
Lovren 咁撚廢 打聯賽杯足總杯出佢自爆快d 出局就岩

可能老闆都想偷懶一日姐

懦夫廢就梗
但廢中唔改下啲防守戰術 邊個打中堅都死

到og要走 又有啲唔捨得 真係矛盾

Finishing heading 都over 90

傷完會變到個人猶疑咗 不過瘀血都係及早清好

諗起佢果陣世界盃定歐國盃做正選前鋒
而家

有預感冇前鋒用嘅日子又來了

前中後唔夠人

West Ham are considering sacking Slaven Bilic. His position is under review. Performance today "totally unacceptable". No decision made yet(@SkyKaveh)

fsg賣古 廢中可以resign去west ham

前鋒 四大尖刀
中場 三大青訓
後衛 四柱擎天

唔夠人用＋雙線作戰＞成績下降＞打唔到歐聯＞無人肯黎＞…

不過就算有歐聯都係無人黎，fsg都唔會課金

咁快賣力子真係on9

fsg:用青訓啦屌你
高daddy: 我地不買星 我地造星

廢中：不如賣埋我？

仲有 5日。。。。net spend未

Loan一季最合理，始終22歲既後生仔黎計，奧歷治唔太差。

傳雲膠好像話左唔賣比利

利物浦 好像某d我所講
不停mon住唔賣的人

都估唔到SOLANKE 熱身賽咁爆

得四日
星期日放假

前提是買到人

今年買左3件 蘇蘭姬 羅白同沙拿
但走左lucas 如果走埋origi

同上年深度無分別 仲要今年4線

又一日6點 快d起身做野

多左 牙樂 牙健 牙木 ， 不過牙健會借走

sunday啊

阿健好過阿木

WILSON 仔真係慘 熱身賽先黎傷
無得證明自己

證明完都係無得出

u23打到曉飛 就廢中都係睇唔上眼

古仔好似同fsg講掂數
下季去巴

收到風一月 都係走啦 留唔住

驚佢到時求fsg 唔好賣佢

25仔食屎啦

一陣同個阿狗fd睇波
準備俾佢笑鳩

利輕鬆被炒567😁

下季巴可能唔買了

ME2 屌要著橙衫

紅衫係古

著緊la子

Simon Mignolet isn't injured nor ill. He'll join the Belgium squad on Monday according to the 🇧🇪 camp. #lfc

哪裡來的自信

認真討論
一日有古 一日都係唔會有正前鋒
而家firmino salah mane 係必然正選，前場就得六個位，唔通出個正前再加古？咁樣神軒就好辛苦：forward
mane firmino salah
coutino henderson
如果買咗正前，一定有多個 (can/keita) 拍住先穩陣，所以係可見嘅將來，都難啲買前鋒，除非古走/前場再調位。其實古復出之後都幾頭痕，正選11應該一直假鳩

無啦啦大戰轉龍門都有

通常呢d情況 次次自然有人傷

邊到講

關咩事
呢幾場冇古又唔見出正前？
根本高普鍾意f9 打假鳩

我最想：
forward
mane firmino coutinho
henderson keita

買左100蚊今晚主勝

輸錢了

我要box to box ar

支持公益做善事

咁只係啲前鋒俾唔到信心高普
所以高普寧願繼續假鳩 都要三個中場

出費明係pressing 個部分係好啲
佢差嘅係finishing

有無Vvd與古嘅最新消息

其實DC都應該啱高普用
又識入波又識逼搶

vvd->轟
25->疤

收到風今晚出model同高美斯

今晚終於會見到張伯倫係晏菲路

高美斯對山狗真係

我意思係如果有個20球神鋒，個陣就會偏向主攻，中場三個係firmino coutinho henderson
所以留古，就唔會買神鋒，只可以靠firmino

no in no out

ox in origi kent markovic coutinho sakho gomez ward out

ok?

山狗帽子戲法

有時幾Like 呢類陰濕球員
魔性

其實唔關事，
因為高普本身就係鍾意咁踢法

賽前幾小時

breaking news:拿卡 山齊士 張伯倫是利物浦出現

柏歷堅奴話今個夏天唔賣vvd

買到ox vvd 留古 今季唔反fsg

真實意思係咁

原話就係
佢認為雲迪克係9月1號會係佢旗下

跟住有利攞"think" 呢隻字來丁

柏歷堅奴 唔像布魯士 呢d

打正旗號 做曼二隊

一年送6分 (老烏 2次)
幫曼練小將
幫曼清老將

熱狗簽左件巴神型人物

好想做隻狗

你本身都係

No Simon Mignolet in the Liverpool squad today. He's not ill or injured. Loris Karius will play. #afc #lfc

頭寒喇

做乜鳩

高普最後一擊

被人大炒學幾年前雲爺爺 最後一星期爆發

之後醒左

反面？

除左被人大炒施壓

真係諗唔到點解無傷下 唔用米

Ward：

又玩用人唯親

Zlatan Ibrahimovic will not return to action for Man Utd until January, Jose Mourinho has confirmed.

Full story: skysports.tv/gXzjB5

冇佢都拿硬冠啦

修咸頓教練柏歷堅奴：今夏不賣雲迪克！

#FSGout

做咩唔出米
傻撚左？

Jurgen Klopp hailed Danny Ings' return to fitness as the Liverpool striker came through 90 minutes for the Under-23s on Friday night.

Klopp: "He's completely normal in training, that's the best news. He's on a very good way, the knee is perfect - the most important thing."

Klopp: "He was out a really long time again, so that is why he needs games, games, games."

A meeting between Coutinho's representatives and Liverppool took place on Friday and Saturday which finally allowed negotiations to start.

Coutinho representatives told Sport that the conference call with LFC and Fenway Sports Group went very well.

Liverpool have accepted that Coutinho is going to leave and have already created a roadmap for the last few days in the window.

LFC will first find a replacement. Liverpool are in advanced talks with Bayern for Sanches. Once he arrives, Coutinho will be sold.

Liverpool want €160 million for Coutinho, with at least €130 million fixed.

Torres事件重演

FSG OUT

殺阿超人

sanches做replacement
應該會有人問jp收下風 到底是咪真

極度極度不滿失望。

米仔同古一齊去疤,

又係疤喉舌報sport黎 之前唔知講左幾多次done deal啦

Yes

sanches頂古仔
都唔同類型

出ward好嗎

congrat

坐騎去埋ok?

加埋老芬 西遊記4件

其實ka/ward應該loan個走

坐騎返西維爾， 歐聯踢垃圾利出局

米冇病冇傷,直接後備都冇得做

bye...25 古

準備返比利時掛
廢中想法好難觸摸

我寧願loan karius
等睇唔出ward 幾個月之後利化
點都好 karius 頂住啊

上面段野 source係疤媒黎？

米

痴線唔出米都唔好用model啦大佬
點打阿呀

古仔果段 咩130m就放

古係疤媒 米係英媒

可能請假姐

hi公主

公主

阿狗有冇holding同細梅

今晚要win

公佢老母咩 拎住利迷個名係到R撈 臭閪黎

今日咩陣
搞咩

寧願輸左佢
等更多人暴動

1001